[月經]一人一款鐘意食既甜品

有冇d甜品會鐘意到自己整？
又有d咩唔會自己整？

開錯台